「法文JJ」香港學法文？

大學個陣上曬3個course
但畢業後就開始退化 唔係好記得
太複雜 學極都唔可以成句講 想係香港學翻 有咩好推介

真心好鐘意法文

Alliance Française

巴打鍾意伊藤潤二

？

我是絲
係啊 我睇唯一既日本漫畫

between 巴打係到學過？

AF有遇過好老師 之後上過幾期換左幾個人
覺得都係麻麻地 又太慢
私補就太貴
所以自修算

開頭試左AF先 上一期再睇啦
識埋一班人一齊學幾爽

準備去pmq睇個展
利申 有人話過我似雙一

我都鐘意伊滕好想再翻睇, 你用咩app睇?
我知電腦上網有, 但想攤喺床睇

PS 識法文

巴打係邊度學緊

法國文化協會

以前學, 而家無學

有Telegram group
可以叫樓主add你地

嘩多謝多謝

我用ipad睇 都係打名 再打線上咁

你成日含住幾粒釘？